熱水爐係咪一個陰謀論嚟㗎

夏天嗰時沖到甩皮都仲有熱水
冬天就頭都未洗完就凍到仆街

文科仔乜鳩都話陰謀論 好心讀多啲書先啦

你點解釋到個時間差

你有冇度過個時間先
唔係感覺咗幾耐喎

重點: 無加壓儲水式

已經發生左，只係你你發現佢發生左

有計過下
因為沖涼有聽歌 用幾多首歌黎計
夏天10首歌沖到紅哂都仲熱
冬天2首半就差唔多冇

呢個掂

有冇將戶外溫度納入計算？

開細d水用耐啲，

同一開始唔好用咁熱

有諗過
但點計都冇差咁多啦

唔小心笑左出聲

係咪我見識小